淘寶淘啲氦氣運唔運到香港？

想整氣球 56蚊 好似幾抵買

想做咩先

賣家會安排

犯邊條法？

香港都有得買

你識唔撚識架

報左警

咁不如買毒鼠強 依隻老鼠藥食左洗胃都會死

好有效
5 分鐘ok

直送ok

而家好敏感 你都係用住氧氣先啦

挑，要死既，政府俾唔俾買都死到
唔好on9 咩999 又 連仔禁post

咁樣好似抵啲
如果樓主要開party建議氣球多啲 比較有氣氛

太危險啦吧...

教嗦他人

驚俾人ban，唔敢答

去買幾個氦氣球都得

admin有人教唆自殺呀